深水埗港鐵站發生開槍事件 警方封鎖現場調查

深水埗港鐵站D出口位置，早上7時許發生開槍事件，警方封鎖現場調查。

打到黎

又南亞

蝻？

第一個反應都係諗係咪南亞人

英國都冇啦

Mtr 開槍真係死得人多

見到條友訓左係到

深水埗好比底特律

深水埗斯坦

蝻?

遲d1蚊買樓不是夢
先唔計維修費

睇相似係蝻 抵

痴撚線地鐵站開鎗

【有相】深水埗地鐵站疑發生開槍案 一男子被制服

又係南亞

又係蝻

啲高官會第一時間比人打死 唔開得

咁樣真係死咗都唔知乜事

警察又亂開槍？

Gta8 深水埗

係咪射9 啲蝻亞狗？
係嘅唔該射多幾槍
蝻亞狗唔俾人殺冇咩用

師兄咁快得出呢個結論
果然犀利

原來係女警開槍
不過都係打蝻

早上約7時40分，深水埗地鐵站發生懷疑開槍事件，現場大堂位置有一名男子被制服，大批警員正在場處理。

現場消息指，一名女警開槍制服一名涉嫌傷人男子。

雖然蝻都係賤種
但唔好炒車住

女警 vs 南亞, 連登又大戰了.

我地連登仔係香港柯南

開多幾槍啊屌 隻蝻未死唔好停

警察一開槍就係亂開槍
唔開槍又問點解唔開槍

唔洗大戰
蝻亞狗係香港唔死冇用
成班都係害蟲

香港最多垃圾人口
廢中廢老蝻亞狗小蝗虫

勇武南亞囝

亞洲最安全城市

深水埗無雙

南亞人：敵將討取

連登意見
開槍:地鐵站都開槍，係唔係傻架，個犯渣刀咋，徒手制伏 IS OK啦
唔開槍:講緊渣住把刀係地鐵站呀，畀到個犯是但劃兩劃都插死幾個啦
結論：連登仔必勝！

要做乜先令到個女警開槍？
想強姦個女警？

伊斯蝻國

射蝻

傷人都要開槍
胡椒噴霧同警棍唔夠洗呀？

連登仔刀槍不入

地鐵站入面開槍？

個個都有槍你咪仲危險

張超雄好波！

唔開槍=黑警夠膽打學生唔夠膽開槍
開槍=黑警亂開槍

反恐隊未開工

@Fernando Chiu-hung Cheung 張超雄

@張超雄

解放軍？

最撚衰就係張超雄個女

返工時間地鐵咁多人都開槍
係咪痴撚線
咁又係 深水埗多窮人命係賤啲

港豬算罷啦

深水埗又贏

多謝難民之父

有冇現場人士講下個女警抆槍嗰陣啲人係咪真係會彎腰走或者伏地

連登仔真係好白痴，唔通沙漠水底先開得槍咩，日光日白係香港度度都多人架啦
唔通人地瞄準過又或者已經好近距離都要通知過你先得丫

人多地方唔應該開槍架啵

係要逼佢出某一邊出口上大街到圍捕啵 差婆份野有排寫

共和黨思維
1）個個都有槍就可以即時制服行兇者
2）行兇者知其他人有槍就唔敢亂行兇

打蝻我無意見, 話知你拎shotgun

連登仔係警務專家嚟，你識條春咩

唔撚洗升職啦

咁如果個思維係
返工時間地鐵咁多人，畀個難民入到去亂揮再引發人踩人既話都好嚴重
要屌就屌返個源頭張超雄
應唔應該開唔開槍呢D其實無咩好分對錯

張超雄個女幾時會比人帶去深水埗/重慶大廈?

咁又係，全部都自我中心自我膨脹到核爆(只限網上)

立法會議員張超雄不諱言，涉及持行街紙南亞裔人士的案件確實不少，但是否佔罪案比例特別多，值得深究。社會過份渲染，會對南亞人士造成歧視。

算鳩數啦 對天開槍個死差佬攞埋襟章添啦
差佬做野亂鳩咁黎架啦

真係抵佢個女智鳩障

成年男人有呢兩樣都未必制服到蝻
更何況女警

冇射到其他人咪無咩好分對錯
你都係想我哋屌番張超雄姐

張超雄咁幫得手，佢個女係蝻嘅VIP ，冇蝻會搞佢。

搞錯..
射死佢先至為民除害

唔辣低佢，因住佢好返搵啲同黨嚟女女女咗你呀madam

啲蝻用條撚唸野架.
鳩痕起上黎話之佢係林病

因為個老豆都智鳩障

睇情況，對方赤手空拳就未必要，擸埋架生就唔使講

共產黨係唔會俾機會你拎鎗做武器嚟反佢

「突然聽到好大聲『嘭』一聲，跟住個個雞飛狗走，然後有幾十個警員衝落大堂，個(被制服)男人已經俾警員禁喺地

驚犬事前知？

深水埗返工時間都幾多人吓
個女警幾有信心先敢開個一槍

個女警唔開鎗，俾隻蝻揸兩下波仔在所難免

毒果好似話係支那人?

蘋果話疑似大陸人

係地鐵站開槍 有啲危險喎

清除南亞裔呢種低劣人口岩架啦

由佢揸住槍走最安全啦下話

最好補多幾槍
一陣唔死又要浪費我地d錢醫佢

就係因為多人先更加要果斷
萬一玩脅持人質仲衰

弱智唔好沖出黎柒啦
6-9米內刀仔無敵, 你未囉到槍就比人插左啦
而且要用高一級武力先可以STOP佢架,,豬閪

佢本人都智障
生個女智障係好合理

啱啱路經 d出口對出馬路， 無封路， 個站亦唔見有封 , 只有兩架私家黑警車， 同啲記者車

炒車點係 個目擊民眾話膚色似大陸人
連登仔 見到深水埗就鳩衝屌南亞

屌 呢啲咁核突既色除左蝻真係少見

根本而家警察格鬥技巧唔合格 近距離制伏實俾人插幾野 所以先用遠攻屈你機

任何人打蝻我都覺得ok
最好消失哂

警隊指引一向係用高一級武力，而家人地出刀仔你出鎗係好合理

岩啊 你用拳頭/棍佢咪棍/ 噴劑 你用刀/槍 佢咪槍

早上約7時45分，深水埗地鐵站發生懷疑開槍事件，現場大堂位置有一名男子被制服，大批警員正在場處理。現場消息指，被制服男子為本地人，年約50歲，他遇上警員截停搜身時反抗，襲擊警員，一名女警於是開槍將他制服。

在深水埗上班的讀者Sandy表示，當時正前往D2出口，「突然聽到好大聲『嘭』一聲，跟住個個雞飛狗走，然後有幾十個警員衝落大堂，個(被制服)男人已經俾警員禁喺地，隔籬仲有好似藤籃嘅嘢。」

如果剩係對付蝻又傷唔到其他人既話
係應該出下呢d新聞，令d蝻唔好咁猖狂

早上約7時45分，深水埗地鐵站發生懷疑開槍事件，現場大堂位置有一名男子被制服，大批警員正在場處理。現場消息指，被制服男子為本地人，年約50歲，他遇上警員截停搜身時反抗，襲擊警員，一名女警於是開槍將他制服。

在深水埗上班的讀者Sandy表示，當時正前往D2出口，「突然聽到好大聲『嘭』一聲，跟住個個雞飛狗走，然後有幾十個警員衝落大堂，個(被制服)男人已經俾警員禁喺地，隔籬仲有好似藤籃嘅嘢。」

呢個post由佢沉啦。。。。

南亞人至少我會欣賞佢地呢點

有無南亞打手出黎解釋下呀
2000幾個正皮

啲echo應該好正

連登仔：咁多人仲開槍，射到其他人點算

有冇諗過射得中個犯係警察責任嚟？依家射中唔係佢好彩而係佢應份

條街就一定有人既，要冇晒人先可以開槍咁警察制服d仆街時唔洗開槍啦 而且深水埗站朝早其實大堂唔會積聚好多人，入閘口同各個出口好近，d人會偏埋左一邊，一落到去就入閘再uturn行樓梯落月台，而大堂2端空間同2邊通道人流唔算好多，我估計係有足夠空間開槍

PS 蝻同蝗都沒有一個是無辜的

個report有排寫

睇下youtube啦。。。有哂研究架傻仔

點解唔射頭

唔係蝻啊 仆街

炒車事件

其實香港做games都應該有前途
GTA外傳: SSP
Metro 2018: 蝻
仲有
CALL OF DUTY : KEYBOARD ONLY

射得好 南亞狗唔比d顏色佢地睇唔得

查身分證真係好落後

有語癌就睇醫生

女警

都講到明有攻擊警察
好明顯可以開得槍啦
唔開槍個個都on9
比我都開槍

跟實太貼？，好似係黑警開槍

間接認有語癌

廢撚事駁佢
比人打緊仲係到講theory
打撚左你啦

晨早留留咁都有罵戰，大家食左早餐未

未，好肚餓

Sleeping Dog

片都搵左比你

事發早上7時許，據初步消息，一名軍裝警員截停一名可疑男子搜查，期間一名女警開槍，可疑男子受傷被警員制服地上。現場消息指，該名男子當時持有一把𠝹刀。

屌你老味
成堆哥布林

早上約7時45分，港鐵深水埗站發生懷疑開槍事件，現場大堂位置有一名男子被制服，大批警員正封鎖現場處理。現場消息指，被制服男子為本地人，年約50歲，他遇上警員截停搜身時反抗，拿出鎅刀襲擊警員，一名女警於是開槍，男子左胸中槍受傷倒地，警員上前將他制服，送院治理。

毒果寫係本地人

又炒

本地人

黑警定蝻
一定係支持蝻俾黑警射撚死

事發後經過見到條友已經被警察按係地
我未落到地鐵站已經聽到啲廢老講有人開槍
一個話刀仔一個話菜刀
睇樣似蝗不過都係唔好跟車太貼
所以話現場消息指真係唔可信

在瑪嘉烈 應該係南亞裔 剛剛有三個南亞裔(似係南亞裔協會職員）來了解 一一

冇炒車

警察開槍 條友用刀

收埋部電話啦
特殊學校上堂唔用得電話架

係緊急情況下 又比足哂警告 情況無變

可以用比對方上一級既武力stop人，同埋你都識講mtr入邊咁多人，唔早d制服佢，佢拎把𠝹刀亂咁fling都有個危險。

同埋咁近距離開，都唔會誤傷其他無辜既人既。

不過已經有好多人未睇先判

HK01:
其間男子亮出一把鎅刀

Apple daily:
他遇上警員截停搜身時反抗，拿出鎅刀襲擊警員

NowTV:
其間該男子用刀指嚇女警

究竟有冇係刀定鎅刀丶只係亮刀定係亮刀指嚇定係直接襲擊丶又有冇先作口頭警告或者勸預在先丶同樣要制服該名可疑人士的話，如有配備胡椒噴霧喺身是否能夠達到相同效果？

因為警務條例當中雖然可以以「保護自己，以免生命受到威脅」而使用槍械，但係「必須是在不能以較溫和的武力來達到其目的時才可使用」。

另外，「在使用武力前，須明身分及情況許可下盡量向對方發出警告，表明將使用何種武力和武力的程度」丶「使用武力的原則是，所使用的武力必須是為達到目的而須使用的最低程度武力」，所以如果有其他裝備喺身而又能達到目的咁使用槍械就一定唔係最低武力。

所以喺警方未有完整交待或者自完其說嘅情況下，係好易炒車

地鐵站開槍確實唔理想，不過現場環境應該都係逼不得已，始終開槍心理同生理都好大負擔

𠝹刀一野封喉真係會死人
所以開槍係一定
何況係蝻，爆佢頭都ok啦

揸刀反抗即射有咩問題

以前有個警察好似比賊人 𠝹左一野變左植物人

大家請Google朱振國

連登仔logic可能要人地拎ak先可以掹槍

現場消息指，被制服男子為本地人，年約50歲

香港條街咁撚多人，有事係咪又唔開槍？朱振國事件連登仔可能未出世

所以話香港無軍火個D死左膠同大支那膠真係死全家

同美國黑幫一樣
開始管唔到了
到時警犬都唔敢入去

CUTTER就猛槍, 黑警垃鳩圾同菲律賓個D有得一戰.

明明上面一早有人post左新聞link話係本地人
但係下面啲人繼續話係蝻

就係多人先唔應詃亂開槍.

香港人未撚食過流彈唔知死字點寫.

ON9. 一定開槍 死五毛好想俾流彈射死.

之後有連登仔係醫院證實左係蝻
你信連登仔定報紙佬？

拒搏就開槍,係五毛眼中, 香港巿民條命賤過地底泥.

蝻同本地人係無衝突
蝻都可以係本地人

勁多五毛幫黑警講野, 痴撚線post.

到底幾多黑警用公帑上連登?

記者仔,右邊條女more好過啦,你影個阿差把撚咩

903 話係中國藉 係咪又炒曬車

人地揸界刀
個警就開槍

五毛炒晒車

入面有埋圖似阿叔

自己睇左先啦 唔好人講咩就信咩

美國藉係咪得白人?

條友係咪𠝹褲黨所以先隨身有𠝹刀？

早上約7時45分，港鐵深水埗站近D出口發生懷疑開槍事件，現場大堂位置有一名男子被制服，大批警員正封鎖現場處理。現場消息指，被制服男子為本地人，年約50歲，他遇上警員截停搜身時反抗，拿出鎅刀襲擊警員，一名女警於是開槍，男子腰部中槍受傷倒地，警員上前將他制服，送院治理。
Ref: 蘋果
Btw 本地人其實講緊咩人 好困惑 本地中國人 本地大陸人 本地新香港人 本地香港人 本地外國人

逃跑開槍先唔合理WOR.

五毛真係痴撚線中既痴撚線. 支港咁多CCTV同天眼真係裝黎mon賤民, 唔係捉賊.

毒果又想幫支那人X_X

殺左人逃跑呢？
一個咁危險嘅人走左去先對公眾有威脅

拎得刀出黎唔係想襲擊
唔通表演咩

南亞人+拒絕搜身+拎刀
明顯開得槍
咁都要搏都唔知有無腦

支持個女警 會搜南亞狗身

頭先903新聞大致話有個中國籍男子手持界刀, 警察拔槍警告, 男子作勢揮刀(唔係飛刀), 女警開槍

就咁聽, 我覺得過份武力, 唔應該開槍

就咁睇，我覺得你好戇鳩

有何高見?

依家手上資料就得咁多
請發表

癈中啫

點樣射腰但身體冇血出反而成口血？
內傷？咁撚好槍法

你用噴霧同棍，我用刀仔，我秒你啦傻仔

咪玩啦，實有d癡線佬周街殺人，仲要香港人口密度咁高

陀槍師姐

唔好玩啦，政府點敢比市民有槍呀，平時好事多為

我聞到好大陣左膠味

又一隻五毛狗x_x

證實左係蝻未

西九龍總區機場部隊一男一女警員，在站內進反罪案巡邏，其間見到一名將背包放在胸前的中國籍男子形迹可疑

屌中國藉男子wo 樓上班人蝻乜春

話我五毛前起我底先啦
Child登仔

收皮la五毛, 一早block 7左你條垃圾la

覺得過份武力果d縮返入老母個西度啦
香港行緊高一級武力制服
你空手打人 警察就可以拎棍
你拎刀時 佢咪用鎗
而且早十年咁上下有單𠝹刀𠝹中警察條頸
攪到變植物人
所以警察對𠝹刀好敏感

蝻亞狗死不足惜

收皮la, 𠝹刀高一級武力都唔係刀la.

死黑警而家係撚唔係都開槍, 完全唔睇環境, 賤民中流彈就抵死既!

咁怕死做乜撚野黑警丫! 敏感到無晒冷靜同判斷力, 黑社會黎架?

黑警好撚敏感丫! 一驚就會拎槍打巿民靶! 吹咩!

幫黑警講野個D全部都係ON9

1. 咁高一級係咩？雙刀？
2. 睇蘋果話條友揮𠝹刀衝向女警，比著係你你會點？唱今天我用愛感化？
3. 怕死還怕死 黑警還黑警，以當時情況 又點先算夠冷靜？仲可以點樣判斷好d?

警察要保護自己安全為首 犯人持界刀
由於事件係（截查）變為犯人突然拔刀
個距離一定唔會遠 所以一定拔槍先後警告
由於地點為地鐵站 因環境情況多人流 唔知犯人會作出咩行動 例如逃走期間傷害市民/挾持身邊市民 所以警告無效 犯人繼續有攻擊性存在 係呢個情況下事件可能會擴大受傷程度 所以選擇開槍 再者有啲新聞講犯人沖向警員到 所以開槍保護自己好合理

你係咪確定衝向女警先?
大家都未有片,只係各自睇報道
我睇到呢篇就寫揮舞,冇衝向
如果只係咁就開槍, 你又覺得有冇問題?

除非有片段衝向警, 生命有危險, 到時可以再討論需唔需要開槍,定係用其他方法
但你依家盲撐開槍就好武斷

"現場消息指，當時一批機動部隊正於附近進行反罪惡巡邏，其間接報港鐵站內有人持刀，趕抵現場截查一名男子時，對方疑不合作，更一度揮舞手上鎅刀，一名女警向持刀男下半身開槍，其他同袍再上前將持刀男制服拘捕。"

其實截查的話已經好埋身下 唔洗衝已經鎅到

on9仔 死返你老母閪度啦

以前嘅大角咀，今日嘅深水埗都係無咩事唔好入去

單機la你五毛狗.

而家o既大角咀咪同今日深水埗差不多

YES
一去到通州街橋底就

你成team人係到丫垃圾黑警, 單對單丫!

真係當自己神槍手?! 係人群中開槍咁on9既野都講得出.

其實咁近距離
佢淨係唔理警告+揮刀已經開得鎗
真係等條友衝過黎先開鎗既話
意識到條友衝向你 未反應得切 已經可以中左刀

你咁講拔得槍出黎, 唔使對準目標就中刀la, 開乜柒野槍?

重返學堂la, 死黑警.

成個post可以見到有幾多人係盲反警察

個psot可以有幾多黑警係到吠?

食完 lunch 好上堂啦

預上呢啲情況不嬲拔槍同警告同時做架啦 用下腦啦

黑警唔好蛇王上連登丫, 又俾人影到就升唔到架la.

條友講到隨時中刀丫傻西黑警, 你咩距離警告會中刀丫.

我第一個射瓜林鄭

777 唔識用八達通搭地鐵, 黑警可以隨便開槍.

你估成個地鐵站得番你呢個傻仔呀？
犯人逃走 其間傷害其他人 你又點處理？
一定只係傷害個警察架？ 再者你估開一槍個犯人一定倒下？

巴打你9個負評 覺唔覺自己講野戇鳩

巴打你真係好戇鳩 唔怕豬一般隊友

中國籍唔比係南亞？

係美國就話你racist嫁啦

屌 睇內文啦 大陸人阿

On9仔啲Logic 0分

淨係話揮刀指向女警
對女警冇生命威脅唔應該開槍
成班都on9
比佢揮揮下突然搵個途人做人質呢咁？
香港人大局觀真係
Btw就算今次係本地人
蝻都係抵屌

其間見到一名將背包放在胸前的中國籍男子形迹可疑，於是上前截查，其間該名男子從袋內取出一柄15厘米長的鎅刀，並亮出刀鋒企圖襲擊女警，女警感到生命受到威脅，於是開槍，並擊中疑犯左腹部位置。

連登仔再一次屌哂兩邊，睇到好爽
屌蝻亞人搞事
再屌警察用槍

去你最理想最民主既美帝度拎𠝹刀試下咁玩
射到你變蜜蜂竇添呀